手機plan報價

數碼通就合約完
求plan

2.5GB以上
請報價（全包）
abciamkp@yahoo.com.hk
Smt打黎開$236，4GB，行4.5網絡
有無salas再有抵plan

仲有無salas報價

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan

用緊3個濕鳩226限速plan可唔可以轉去198 8gb